
\begin{frame}{Détermination de $\gradient h$}
	\begin{itemize}
		\item Première équation du système: $ - \nabla \cdot (K \gradient h(x)) = f_1 $ \\
		
		transformation de l'équation
		
		
	\end{itemize}
	
	
\end{frame}

\begin{frame}{Détermination de $\gradient h$}

	on approxime le gradient de pression
	
	Utilisation du schéma diamant (2.4, 2.5, 2.6)

\end{frame}

\begin{frame}{Détermination de $\gradient h$}
	
	Schéma final à l'aide de 2.7 à 2.10
	
	-> encadrement schéma volumes finis à 9 points
	
\end{frame}
	
	
\begin{frame}{Système linéaire pour la pression}


	matrice de rigidité
\end{frame}